美股認真討論區 MCCLIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

留名

隻clsk 綠字咗

大市跌1%，我個倉除左ark其他全跌5-20%，係咪我特別有問題

我-13% 倉

small cap今輪真係好惡頂

重倉wsb/科技股/penny？

炒BITCOIN咪得 炒咩股票

Soxl呀屌你
放晒又唔敢入返

淡友知錯未

岩呀

個市已經冇晒力
升旗一點搞

Charles Schwab係咪壞左

*APPLE IN TALKS WITH LIDAR SUPPLIERS FOR SELF-DRIVING CAR

*APPLE CAR PROJECT REMAINS SEVERAL YEARS FROM LAUNCH

懺悔緊

tsla 宜家太大隻 郁得好慢
你睇下futu 屌 好撚憎自己宜家

掃貨

個post 已經無人再揸AAPL 講黎都晒氣

aapl算啦

有無清尋日開左能源倉

宜家升到有d 驚

年輕人有無反思，渣堆mega cap等收息咩

ROKU cls

唔好GEL

無人廠合作就要自己黎
無番三五七年自己都整唔到出黎

qqq邊個睇，我地連郡睇iwm

做定期好過TSLA

咁靚財報一早應該升喇

宜家想入

全倉ark都無咁嬲

SP 130
三個月後再叫我

條柒頭當年tesla送俾佢咁濟都不了
抵死

上年前鋒今年係後衞

清倉入futu 渣一日都宜家嬴撚哂
隔離post有個ching 執左26萬美

美股羅素認真討論區

tsla 拉緊

比我135走人好嗎

三寶日日gel

我141走曬

如果自己黎 AAPL有排追

而家價位唔敢入了

我一撚定清tesla 買arkk leap call

屌 又呃我開app

*APPLE IN TALKS WITH LIHKG PLASTIC SUPPLIERS FOR SELF-DRIVING CAR

唔係話tesla唔好

屌你唔升日日vcp

咪玩啦ching 守龍喳

正如柯達再升都無人理

我都走晒
撞到天花板了

準備迎接ath

上800清 一半

+15%倉

pltr快D升啦

睇下你點睇個市，如果你覺得會繼續升嘅話佢哋仲係特價，如果睇淡就另計

連郡加權參考指數

Tier one: $MOON, $ARK, Russell 2000
Tier two: $SOXX / $SMH, $QQQJ
Tier three: S&P 500, Nasdaq 100
WFC: Dow Jones

唔係話LinkedIn 想整埋個freelance

有薠果logo加1000匹

呢位Ching好大上大落。

+1.94

Tier 0:連core

30跌落黎
點都應該升番去25啊

我咁諗

呢幾棍似係星期五淡友平倉棍 上個禮拜都見到有

FUFU咁爆法
隨時重演上年ZM咁
每次驚奇爆升到500-600蚊為止

無錯 呢3日加埋豬左2x%
仲未回返

7%

上季er 全部miss哂 冇乜信念入

中學生想學人炒股票

屌 又來

which is 小西etf

SQ扯到

咁快

VERI 島狀

走唔走ALB好呢

XONE 一日就回左家

覺得plug fcel 跌過龍

巴黎條約好似有消息
能源利好

2.5% 廢老股

咩三寶

渣㗎，唔敢過夜

加加下同TSM一樣重倉。

垃指咁龍係咪為左1點棍跌多d

反映唔夠全面

BB ^3

問個新手問題
大家係點樣重新建倉
好似琴日清完riot,依加又升返晒
佢回又驚係真跌跳水
佢升，又驚係摸頂

除左分段入，仲有無咩方法

唔平倉下星期點再沽過

ZM仔有earning支持 爆升前都有消息跟 FUTU真係唔識睇

純粹到左目標價18蚊所以開倉
但升咁多有d驚
好似玩futu咁

+3.04%

屌你

我覺得可以加個VIX落去，連郡情緒敏感過G點

分時間入

今年財自機會
借錢再孖爆FUFU

懺悔緊150入左U

Btc 55000

咁都係分段入
不過riot唔係好例子
太受btc影響

BTC 概念股

成街人都拎住部手機睇牛牛
用牛牛炒妖股
下次ER佢想執得好睇真係輕鬆簡單

ETF 佔4成係唔係都係正常?

Pltr 29 call put 互抽緊？

Futu 可能會ss
我會入貨

AMAT FUTU BIDU 呢d靚股唔入
走去sh tesla 屌你老母 咪撚同人講你玩美股啦

Bb

arkw

咩價位入

futu你睇連登都咁多人用就知
手續費貴孖又貴都咁多人玩penny stock
每日0450入，2230放真係輕鬆double

用你認為係試水溫嘅注碼先落一注
得就得唔得都唔係咁肉痛嗰隻

7成倉百度

想問下TD開戶個陣可唔可以用FPS過數嚟注資開戶？
我見佢冇FPS依個option，但click落去又有。

正股？

今年只輸個怕字
佢升幾多我應該都唔會買

點解會咁睇好fufu
好易有其他competitor

"trade small"
小到完全唔痛

縮vol縮到得返80%

好撚後悔琴晚唔轉身

正股300股
250 加上黎

邊D先

台巴有無咩新部署

you are not alone

我諗住sp 300 8月到期

每個鐘買一股 sofi免佣慢慢買

NQ 又大棍

睇你早兩日有冇好覺訓

下星期一裂口落

BB轉燈 有無眼花

之前4成老母w都瞓得好安落

Cs login唔到

YES, twitter says so

契媽全家筒齊晒

5成幾

一fomo就出事
大把人一日100萬鎂 關你咩事

契媽全倉...

Comodity咁升得

差隻R WOR

屌佢老母呀cls
想睇下贏緊幾多都唔撚得

sndl

拉母東電應材？

我無買東電

宜家嚴守自己個plan 上黎不停9up

同埋唔係好睇得慣個中文譯名

鹹魚翻生

15% margin ratio
ETF 其實可以推到好癲
啲高風險嘅就35-50%

有冇下半場先

係邊到有得睇呢頁

邊個敢入

PLTR 想點撚樣

少睇唔記得點串

咁我又唔明喇, 資訊咁發達
明明有平野唔用走去交錢比中概

好癲

想揸

Futu妖到好難俾信心人長揸
今日又炒上炒落啦

一日回番晒真係cls

多謝美帝俾位走佬

其實冇咩特別部署
都係照平時咁
買或者加注強勢嘅股
轉弱嘅就會 take 少少profit
不過星期三四大部份時間減走D 弱勢small cap
有d 就 position 照keep
其實今晚如果都閪冧我都會照縮
不過依家彈返咁我又可以輕鬆返D

屌入遲左
29 蚊入翻

呢排劇本都好似推前一日
512龍
34跌

大棍

自選，支持融資

plug同maxr真係生性

末日put tsm賭下錢

VIX spot 仲跌多過vx

個spread 又大了
m1:m2: -12.76%
vix:m1: -15%

Intc幅圖靚到咁 你教我點輸

BB

係咁喺28尾 29頭妹下妹下

tesla 咩事

靜啦

N波手制

仲諗住會跌多少少 已經入唔切

IWM, SPY, QQQ ~10%
其它我玩開個D 15%

>30% 都唔想掂

啱啱買咗冇幾耐即刻蝕錢

SOXL有幾多

今個禮拜極端D
上個禮拜三四我都加到貨但唔係點縮
今個禮拜反而縮
今個禮拜真係諗唔到跌乜鳩

可以，一開始我都俾佢fake

牛牛 app?

盤中棍呢?

經過呢個禮拜, 仲有冇人敢同入錢飛刀派過唔去

快撚到
直碌秋名山

Elon Musk死撚左呀
跌咩野

突然好想中共式既暴政降臨係ELON MUSK身上

一點鐘特價棍準時出現

BB竟然轉到燈

tsla

究竟呢隻咩玩法？
個個都話有基本面可以長揸
但利好消息次次都無利好個股價
日日升少少又陰住跌

利申：無買

屌佢老味睇到嬲

死老千不得好死

靈車

到時佢好似Ironman 咁拎套甲出黎隻揪

SQ大船既巴打會唔會考慮ER前走一走貨 近排ER咁chok 但之前pypl 業績又咁靚仔

X3 ETF, 通常>40%

撈左TSLA

ELON MUSK你聽住 呢個結果係你選擇的 將來的後果就由你自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到ELON MUSK身上 睇住地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢黎笑

高j左pltr，又要數剩低幾多鎂

好彩琴晚減咗u fsly入咗pltr plug futu

UAVS點睇

跌返哂了 無事了

小西巴call都入埋
重唔跟機

原來係你

tsla 柒到轉埋燈

感謝，打撚咗兩日電話都冇人聽。

關我撚事

美國佬又夠鐘套現食lunch？

都唔知坐到番家鄉定放L哂佢好

岩岩入？

tsla
papa掛住出tweet唔得閒打理生意

ncty傻撚左啊

下個禮拜呢

fb橫行咗半年

pltr係咪同琴日一樣

TSLA 過埋今日
下個月d option 所剩無己啦掛???

掛住玩狗幣

7蚊入啦

標期 納期 頭肩頂

叫人玩狗 自己入btc

唔好刺激我

TSM

跟返自已節奏 日日蝕錢

睇錯左啦，係頭肩底呀

樓下個看更都知

CS login唔到

高j PLTR 1000股@29，肉痛了

tsm一put收錢

舊膠慢慢妹緊上去

成晚驚住會轉燈

10 YR 1.352%

1.5%, 2%, 3%...

唔係G都咁冇品

tsm都敢put西鳩利

溝多2千股

我29.5

29.6

YES

有無手足捱到琴晚先斬

想笑下

差d斬左

50 清plug 屌

same

下個禮拜大家就唔係咁講

爆上定爆落

CLS

今晚尾市似轉燈

硬派淡友

tsla真係玩到 d call put死撚哂

真

我清緊尋日入既貨

TSLA 廢佬化
仲邊有人玩OPTION

tsm put 執個2蚊又要急急平
一陣3nm突破性進展又要廢紙play

再下個禮拜又loop 啊婆都識玩

Why no SQQQ?

Sc sp又贏

末日玩幾千姐 長揸緊正股

轉燈

tsla 你跌撚完未

下星期四plug er？
崩盤五

TSLA崩盤五

380上900好似都係3個月內既事

屌你老母唔睇市射個龍門都豬錢

蘋果係咁走貨

冇第2個S&P入啦

菲比斯都走，一堆人跟

1 short就大棍

close position 反手方便
share price of TQQQ > SQQQ
TQQQ liquidity > SQQQ

BA call笑住賺20%

Free money

NQ red

個閪市又咩事跌

痴撚線下下一上130又走一堆
好癲

QqqJ真係好強

Outperformed QQQ

vix spot, vx m1, vx m2 huge spread
hard to long uvxy

你睇下tsla？

好似 reverse split 加 contango

sp500準備轉燈

都係弱

開始升得少

1 mins chart 超級大圓頂

四連陰

地獄列車開啟

我就信今晚一定有大棍

半夜冧西

開始縮水

gel出事

美女喜好懲罰懶惰早睡的人

崩盤梗係揀月結那天

頂位末日call左SQQQ 希望輸錢

比個死廢老累死，屌

你老母pltr你下個禮拜好同我上翻30

個市強到完全無升力

羅素仲扯緊旗

你走哂未
我走哂啦終於
佢同bb
蝕撚左接近一千美

Copper + long term yield

inflation

開市了

由拆股前一路揸到今日重有D水位

做乜做埋暴巴咁份

put左？

啲美國佬好古惑
趁香港人訓教就偷襲

廢老股 不值一提

copper升穿4

熔啦

仆街 成個sp500 appl 同fb 玩撚死

真係bull trap

張圖我成日post

轉燈係乜事

華爾街:開市向上係咪加哂倉呢?跌得

屌你老母琴晚訓完起身就跌多一倍

今晚訓完起身唔撚係要升變跌啊？

均價$115唔知清唔清好，頂唔緊了。

連郡睇iwm

西膠靜靜雞

今日唔係紅燈真係當淡友係雞

跌多啲！今晚未入貨！

crypto龍市 smart money識簡

CHING CHONG酒先

IWM = ultimate bear trap

Bull Flag 底?

GOOG巴又中

爛果又行先一步見紅

溝左1000股 SQQQ

當tsla係雞？

連長倉蘋果都清撚埋
見識到點壓住

不嬲引領潮流

P蛇又利用性交行衰運黎反手PUT

嘩冧閪

CS死咗

圖定老母

Trap

ALL DEAD

轉燈了

話佐put nasdaq

仆街bull trap

做乜又跌

大家gel得咁開心

仲以為今日綠燈殺期
點知係左一巴右一巴通殺

今日清點睇

渣住2000股SQQQ,就算滅世我都對沖到
少少

Bear trap

無份gel但都跌

沉埋都唔會走

BTC 4天王,琴晚講左震倉有入基本都賺緊
BTC繼續ATH向5幻5進發,無得輸

你個倉size

2000股sqqq hedge到0.1%嗎？

一下就穿13590

星期五逃生門
密切留意ARK系列走勢 睇下會唔會引發人踩人

冇gel都中trap

標普一馬當先轉紅

倒水

rty 仲+2%
比大家機會put?

molamola

2 percent now
唔put好似對唔住自己

下降版永動機

BLOK算 唔識揀

清創派戰勝歸來

appl 同fb 帶領全世界一齊再跌過

Let’s go hunt them!!!!!!

You
pu尻蘋果賺返係佢身上輸果千美先

做乜又跳水

如果星期一裂口
真係it is over

HEDGE 到隻RKT

Easy money
今次如果大跌一定會係ARK系列開始

減到6成倉

見到超級績效2有段嘢 好似有啲啟發
。重新進場的條件。某些股票可能呈現理想的架構，吸引買盤進場，但走勢很快進行修正或急遽拉回，引發部位的起始停損。這種情況之所以發生，通常是因為大盤走勢轉弱或劇烈波動，一般來說，股票的基本面條件如果優異，價格向下修正或拉回之後，通常會再出現新的買點。這種新的買進架構往往較先前的買進架構更為優異，因為籌碼得到更進一步的清洗。
利申我係傻散

劇本黎 直穿13300

Cs垃圾app

青蒼派今個星期個勢幾勁

XBI, IBB, IBBJ

泡沫中嘅泡沫

CS死app
一陣復活就會上返去

仲hold緊? 唔怪得...

師兄 認錯人？

屌你freefall

put尻佢老母

用住pc 先

熔

原來you唔係清左倉

bear trap

Bb玩燈掣睇住電撚死

唔俾人走貨 一復活就

徒六千

下,我愛股

仆街bear trap 你個 bull trap

早兩日清晒啦
得張TSLA SP係度

V返無事啦

V

瞓過龍淨係入到Dnmr izea fsly sdgr
好想入到plug se crwd

下星期ER爆上35

Cciv

倒V？

傢俬

酒呀

v返

明顯啦

sp500個跌勢已經開始左 v 左都會跌返落去

it's a trap!!!!

VIOT係咪cls ga

goog巴用咩做hedge?

升返了

睇到D留言好似轉勢要繼續跌咁
真咩?

睇黎下星期可以早訓 set價執平貨

老實講 fb 真係抵撚死 不過拖低個市真係正仆街

訓前望一望又俾人屠到一片血海

bond yield做咩咁龍

POST AGAIN

好彩23走晒

naked short TQQQ

屌你老母我清倉佢爆升 一入貨佢閪霖

2021年仲有人RKT

淡友食糧

大shopping日耐心等候區

PK FT does not allow short selling iwm tqqq...

次次set完都差少少先到價
搞到越mon越夜

自問冇能力食盡波幅，揸住到目標價先放算

GME GME GME

We are waiting

我好倉底的
energy + bank + commodity + semi conductor

羅素仲企緊 想買 TWM

止蝕哂

契媽 140 見

你個名

p巴入貨嗰下跟左leap call
一直都係輸緊9成

納dee學人瀨屎

你應該好有心得

屌點解係bull trap

short selling

跌完 冇事了

S&P500轉燈

前晚清，今日追，左一巴右一巴

減倉先， 睇落似訓醒就成倉紅

唔敢溝貨

寧願坐到返家鄉

美股認真討論區 MCCLVII

16:65
今次居然冇破燈

無左bb蘋果訓覺都會開心d

Me2 等緊位建倉油股同半導體 冇GOOG巴點捱到今日

中到應一應

你地都睇仆直?
利申 我睇NQ都似雙頂要插

我琴晚都差啲清

naked

有冇人買 TWM

肉丸
重枉我特登走去深水埗買肉丸食

AAPL

咩料 沖個涼即刻無左百幾鎂

百幾算好

啲股開始跟跌

咩事突然跌？

如日中天

完全唔記得左tqqq依樣野

傢俬gg

bull trap

Put iwm @+2%

Free money

我等下星期跌穩再建倉 好驚抄在半山腰

我利潤折半咁滯

聽日睇財演先知

CL -2%
XLE 都仲ok

GBTC仲係好穩

C T
C S
I L
V A

完美示範

高位唔清倉 輸到眼光光

國債收益率係咁升

好突然咁跌 聽日起身又全紅

programme 㩒制

肉丸好廢

黎了

屌 又回

FB

好彩小注 得5%倉

好彩今日無動作

ikea又豬

有無淡友圍下爐
一齊互含ok?

一堆uvxy坐緊

隻垃圾跌足一個月

岩先買左一股SQQQ 大市準備升天！

AMZN呢隻過氣股王

V返冇事了

連郡指數IWM put

停唔到, 好似冇咩trader 走?
可能直去1.5%

似真係黎料
yield curve 應該開始郁

傢俬做乜地心探險

大V 升返了

升唔跟 跌跟兩倍

liquidity crunch?
又放國債又放股票

依家遲左轉身hedge好似又慢左
都係唔做c朗住

證明未開始跌

訓醒應該紅哂

龍市等執平貨算喇 唔好俾情緒影響

次次都左一巴右一巴，安心坐貨算

yala pltr，我屌哂你哋老母

唔識玩而家呢個市

你真係返mos burger?

等接TSM

笑死

落多d再接飛刀 等3月er大奇跡日

日日都有驚喜咁

見熱門po

我淨係想同大家講四個字
正股驚西

有冇巴打用IB 見到咁多報價訂閱 唔知揀邊個

10鎂果個

條褲有用了嗎

唯一關注位

OMG

前兩日想佢跌又跌唔落 個個爭輸行頭慘過敗家
依家無晒走勢撐唔起個盤無共識上唔返
如果大家都係由佢前兩日跌晒今日先買盤個sentiment應該好好多

sqqq買大多2注怕星期一變on9仔

翻工忙過狗，夜晚仲要數剩低幾多鎂

今晚衰係appl 手上好唔甘心

mo記其實幾好食

又話有gd news

清啦我蝕都清
跌市佢實仆街

個炸蝦堡好好食

認同

買commodity

飯堡

點算

ARK / Cathie W d兩日入咗600萬股，我諗會sh，再跌再溝

我係琴日開市先short TQQQ hedge
琴日食晒屎, inflation, semi conductor 跑輸s&p500, nasdaq
仲要中後段唔識彈

今日番哂黎

識貨啊 最鍾意食

Mos 識食一定係黑醋雞同海鮮

mos burger點食最抵
佢個蝦堡好正想日日食

BITCOIN係咪一去冇回頭

長線睇好石油黃金

希望唔會瞓醒轉燈

你去日本食一次炸蝦堡再講啦，全部都係急凍cheap肉完全冇蝦味
日本果個係食得出咸味

thx ching

買唔到

你係邊見到雙頂1分k?

終於知一去不返 這個道理

逃生門唔見左 就唔見左架啦

你老母+5k -> +2k 屌你個閪 係咪有撚樣Gel頭呀

我話緊個sp500 appl同fb 拖住sp500落地獄

全世界都開始跌

屌佢老母 朱閪諗住自己公司夠大 想同澳洲開戰？

Roku 好硬

搞到唔敢訓

只食蝦堡芥末多醬

好正

fb間垃圾幾時執柒

These Are the Stocks to be Worried About

屌你老母我點解會入yala

多到成個包都係 好撚正

跌唔跌嫁
反左手清左蒼

個市仲差少少先回曬琴日失地

自從gme之後無賺過錢

乜9野市，心血少唔賭住

咁心急

識入r到員工價最抵
mos同抵扯唔埋關係

今晚賭場FB Put
257.5 put好吸引

買BTC

全清個市真係好弱

會員有折又有分儲其實好抵食

越跌越有

$28.5
經歷過GME, 有d驚

咁我唔係啱清既
半場見goog 巴話10 yield又升我就即刻走左
果陣納仲chur緊上去

LM等睇好似10月12號個期咁
跌足成個月

怯，你就輸

可唔可以請教下
各位點睇ROKU同BIDU
正常牛市我都會睇好佢哋
但而家個市唔係好穩定
唔知揸幾耐好

納DEE跟住標著轉燈，道指緊隨其後

佢會員本優惠卷好廢
次次買都要加減數計下點分單買

你成本價幾多

尼個時候就好需要雷公出黎講
美聯儲還在買買買
歌還在唱舞還在跳

岩岩狠起心減MARGIN 由130% 變108%
保住今晚來之不易既戰果但求有教好訓算
+5500變+3000
未撚夠COVER呢2日輸既

係 但算係咁 買現金卷直做會員再送本coupon俾你
又可以同時用會員食個折再用優惠卷同現金卷

伊隆·馬斯克我屌你老母
俾返d錢我

尋日先入
ROKU 452
BIDU 319

今日睇分析，ROKU雖然靚ER
但啲wall street analysts覺得佢只值二百幾蚊

減左小小

呢度冇人有黑金會員咩？
利申：四年前嗰張用到而家

留返比佢拜山用

諗返起今日石仔gel tsm 唔知佢起身睇到tsm 轉燈會點

如果聽日起身tsm 轉左燈 記得幫我問下石仔

全黑 叫Gold 永久嗰張
我用緊 今年家母又整咗張 變咗burger形狀嘅卡

今次做雞既會係做好定做淡

佢會同你講重係正數

Vix cup and handle

訓咗冇睇
係咪Gel出事啦

繼續訓

而家做咩都左一巴右一巴

唔郁先係最好嘅動作

琴晚清半倉 + short put tqqq
希望冇做錯決定

重新加入如日中天派

重P圖
真人都唔知咩樣

gme又俾機會大家加貨

佢老味 張SP愈磨愈大長
明明個價都無郁過

冇退出過
重新加入唔到

肉丸每日都試緊新低位

應該暫時唔會再熔

熔完了

輕倉保平安

星期一千升

那次不v

gap down味濃

TSLA IV 升?

我唔係好識
同佢鬥長命
我要賺佢100%

清倉

SHORT PUT 唔洗由頭執到尾
揸一半最多肉食

末日博士

末日博士係石教

條軌向下既

Tsm真係清唔落手

美联储可用的选项只可能是YCC了？

大家要知道咩係YCC

本身磨左1/3架啦

其實睇返個list 冇咩股轉燈 成個sp500都知今晚係appl 同fb 玩野

納dee 轉燈

依幾日輸少當贏啦

3900

韓妹做爛市喎

如果行YCC 資金有冇可能入房地產

又開D SP

羅素2000平衡時空

屌 唔知睇左d 咩 係得晴兒有d 野睇下 但係遮曬野有咩好睇？

咁樣課幾百鎂比佢 ?

唔露點???
定係佢好人幫佢"姐"左

牛市股神回歸

就咁睇就買金銀
個市仲會繼續升?

屌 撚狗市

龍市底基本面無變
係個市要冷卻下俾大家執下平貨

Angus唔係加入青蒼派咩

你清左蒼 靜下啦

我仲記得2月18點名呀 ching

Y U U 去買call 又買put 爽夾快

U直線上嘅屌

咁又熊完

唔怪得赤口個日佢比人屌

2月14先岩

【美銀：10年期美美債收益率在對股市形成威脅之前還有更高的上漲空間】美銀策略師：過去一周債券收益率的快速上升令一些投資者感到恐慌，但收益率再上升 近0.5個百分點才可能遭遇更多阻力。可能引發股市震盪的收益率水平為1.75％，仍遠高於當前的1.35％左右水平。

點睇

之前聽過但無睇到咁仔細
以我記億08年都好似用過

回調

比ot巴條片嚇一嚇

隻U即刻上

比幾百鎂睇呢d 垃圾？

想清一清個倉啲防守力低嘅股
set價訓教

... just youtube, ig

TSM啦
我都清左ARKQ PRNT準備入TSM

晴兒有d豬

可能佢有小小出名 睇到晴兒呢d 相有小小驚喜既 但課幾百鎂 買呢d 相 就不了

太垃圾

完全唔識佢

本身blackruby 都聽過下 因為佢黃 其他真係唔多識

plug?

網上咁多免費嘢睇 點解要俾錢買無露點既相

買GME避險算
鑽石手火箭月亮等SS

Q好差咩

呢個真

自己應該都好多私藏啦

洗撚j 佢咩

跌市就變成人台

我係奇怪 佢地賣豐胸藥唔驚食到人出事？

賣相唔犯法 但食藥食到人出事就一定大撚獲

我相信得一個原因係佢地賣d 癈野

舒服晒
清到得返BIDU,BILI同OCGN
前兩個減倉
OCGN坐等疫苗
原來中資先係最撐得住嗰個

上一上水先

3點有無棍睇

你背叛門派，數典忘祖

又話如日中出派

點解 btc 爆上但 riot 都未升

升番晒

無事啦無事啦 星期一數錢

點解要一齊升
半年前油價急升，又唔見xom oxy一齊升

因為已經有K
同埋本身有BIDU
Q好似又重疊左
順便清小小倉
搵夠,CHING你地搵多D

岩
正如我大TSLA BTC由38升到依家都不動如山

You think stonks only go up

actually, it is not an easy road

日鳩日 睇市 日頭又返工

個人好攰

依家買左 5 隻 做 自己既 etf

乜柒都唔理了

bili同bidu咩價位建

Local always better

一下子清75% 倉發現近排心理壓力大左....清下調整下個人先

你唔係話要跳樓 輸左500kusd？

其實而家QE keep住印錢買資產同YCC最大分別係咪只係多咗個yield target為基準買國債?

而家都有買 不過唔係攞正牌放數俾政府 而家係投入俾市場

YCC同QE殊途同歸

結論係 依家買股
keep 住扑暈自己十年

想請問下其實做莊嗰個係咪真係會因為啲期權而壓住個盤

針對性咁做好過9印

比你做 莊 明知準備輸錢 有得壓你壓唔壓

YUU

BIDU 293
BILI 139

原來真係會 屌 riot 升都唔升下

時間是朋友

琴日開架wo

冇計啦 我都係岩岩先對沖完 聽日繼續

BTC搵返300K, D CALL琴晚都清埋
依家手渣TSLA正股 770均價

BIDU係
BILI只係均價
想周末過好啲

星期3真係嚇撚死 人

隻walmart仲有無得跌想入幾股長揸

成手tsla 不好過

我仲未出世

asml amat真係開始感受到無得輸既感覺

我隻momo都中G

好後生

想知做莊需要幾錢

Yes,

"YCC not only kills honest price discovery for bonds, but for all risk assets, from stocks to inflated real estate prices."

少年股神

唉屌 riot

大戶點心就有份

tsla 真係雞肋

放佢又唔係 唔放佢又曬時間浪費籌碼

放低一句先
債息急升緊
大家自己睇路

為咗周末有覺好瞓 點都要叛一次

星期一就返嚟搵平貨
油又好 乜都好

一放就會爆升

怕趕唔切佢開車陣上返車
上年9月落完好撚後悔

一齊SH

無買

依家大特價

留名Yellen硬twist

其實佢仲可以做啲咩

上面咪講左ycc

星期3 落750 你係咪真係要跳樓

回少少回兩日
依道就變美股(支概)認真討論區

岩岩放出黎既會以為美帝準備亡國了

sorry 未追番上面

ycc癲到

+1.8%

又落了

faang 一落 全世界就坐過山車

其實我一直唔明點解要死谷
啲hedge fund 賺左咁多點short都有力buy back
08年佢哋都無事啦
窮人收皮dem從未care過

有呀 日日陰跌

搞乜鳩 又跌落去

Dem已經同工聯會一樣概念
出賣工人第一

aapl 同 tsla 為左殺call 可以去到幾盡

好想SHORT張年尾1500 TSLA CALL
求屌醒

下星期刺激方案出台嗎

有貨冇所謂

naked short?

就係有貨見有63蚊
好似幾底屌

百度要破前頂

我有300股
想汁下權金

接受到1500俾人call走咪去

如果係咁班仆街真係泯滅人性
雖然都係

你有一百股tesla 貪63 蚊？

個市弱到無力升

equity同cash flow
cash flow不嬲都最吸引

OTIS部廢𨋢係咪壞鳩咗

應該要等再加大QE，壓10年債利息壓落去先可以變返龍市
呢個禮拜無咩方向

你有300股坐一個升幅都唔止個數啦

我成本低
去到1500賣我都汁3倍
想做個保險姐

一股63蚊喎

海洛英都抗藥性下一步食乜好

YCC好似好複雜咁
日經龍到咁都係因為YCC？
即係Stocks only go up?

最錯嘅決定 入左QS冇入Bidu

屌 無睇一陣 再跌多百幾鎂 咩料

SHOP呢排好勁，咁快就升返上14xx

Goog巴最後有無入ozon?

time to buy magic internet currency

sq記得2位數果陣呢度話會係下一隻tesla

Long SLV

入完閪冧你就唔會咁講

House Budget Chair Rep. John Yarmuth (D-KY) has released the nearly 600-page combined text of the $1.9 trillion stimulus package, which includes a federal minimum wage hike that President Biden wouldn't happen after Sen. Joe Manchin (D-WV) said it was a non-starter.

Under the new bill, the minimum wage will increase to $9.50 an hour as soon as the bill is passed, raising to $11.00 an hour one year later, $12.50 two years later, $14.00 three years later, and $15.00 an hour beginning the fourth year following passage of the legislation.

On Thursday, Manchin told advocates for a $15 minimum wage that he was more open to a compromise that would raise it to $11 per hour, according to AP. If Manchin remains steadfast in his opposition to the $15 level, it would mean the bill can't pass unless at least one Republican were to join every other Senate Democrat in voting for the legislation, with Vice President Kamala Harris as the tie-breaker.

bidu big crap黎
qs妖股系

no, at this moment

訓先等星期一做入錢黨

btc咁既勢係咪slv同copper好啲

原來Gld 166
直情入都諗得過

其實呢家咁既時勢，最賺錢既唔係投資，而係開公司
求其有個idea都會有成千上萬既free loan比你
infinite leverage

百度咁升得long call早放咗

14 Mar 2021 - Daylight Saving Time Starts

still have 3 weeks

CL -2.5%
xle, xop, oih >+1.4%

我信吖Cash App依類digital wallet對美國都幾大影響
如果美國學到大陸咁digital wallet盛行嘅話可以boost到美國個velocity of money高好多

未來
是工業與半導體的世界!

獻上足夠鮮血便浴火重生
美國佬試過幾次好熟手

中南海有好多鮮血

連郡全small caps 今年實GEL到笑

好撚憎tsla 睇下bidu

坐得穩就係

All in Moon

To the moon💎✋🏻

咁憎
咪put尻佢囉

跌返轉頭，on9

下個星期到tsla 升啦

少年沉唔住氣小心做錯決定

CCIV

咩事

搞咩

教主
我地一齊投身semi conductor好唔好

傾唔掂數？

應該係平晒啲唔夠錢入貨既call option

我有AMD了

semicon+energy 呢幾年想知點輸

仲有工業
未來都要靠呢啲

玩我咩5寶

夜晚晚玩暗算

工業自己唔太熟
唔知揀邊隻

UMC
PLTR

ARKQ

啱 交比契媽算

CCIV 30蚊玩過 而家又玩多次

今日期結
最後一個鐘係時候入貨

好心玩CCIV就唔好SET止蝕單
又唔係第1次趺熔

cciv 今日t 左兩轉

聽佢解釋完之後ycc好似冇後果咁
inflation>interest rate高到公司還唔到債
之後fed買晒d debt... happy end?

係咪我理解有問題?

Bidu傻撚左

其實百度係咪玩緊gamma squeeze

Bidu做乜撚
bb跟住升好無啊

痴撚線 衝350

Set 左 $50
差 d 中

接個飛刀 執石解下賭癮

SET左45夠晒遠

大戶玩撚哂啦 , 睇住retail食 40% DLLM

都唔係第一次

其實咁玩法有咩實際意義

兩粒鐘到交銀目標價

新手既話建議自已思考下先

又操控bitcoin

女權撚:物化女性

尾盤插到咁
入唔入貨過夜好

明啦 唔怪得樓上巴打話要買commodity

錢對佢根本無關痛癢

推fufu訓教

今日明明回番仲有賺早段
依家尾又回番基本步咁

好差咩

下星期一就知今日係咪爆買日

今日好多都綠色喎
雖然補唔番呢個星期

羅素2000small cap 唔差
托住晒我成個倉睇圖應該唔係bull trap
標納就麻麻地 明明盤前個勢咁靚

我3個倉都有同一隻股票係到

邊隻

但係今個禮拜金都係跌
啲錢流哂入BANK, ENERGY

教主etf？

SFT
係咁買

最怕下星期又重loop

BTC?

做咩唔一個重倉sft就算

轉左去FT後琴日見平買左少少SFT
Sofi有一大堆SFT係到未郁
富途又唔知點解有5股係到

啲數亂到仆街

成個倉得tsla 紅

琴日岩岩開左FT打算將其他倉既股慢慢移佢呢到
咁琴日大跌市見平買左100股SFT
宜本身主倉Sofi有一大堆SFT係到未郁
富途又唔知點解有5股係到
宜家啲數還好但遲啲FT個倉越來越大後啲數一定亂到仆街

唔係喎
ctrm 都-0.01

立即加入清蒼派

唔啦，由佢慢慢轉，等AMD到我目標價後就全賣出，其他股就隨緣慢慢移，係計數煩啲咁囉

要搵日執返清楚 聽到都覺得亂

已經執緊
要將啲數整合返曬落另一個app到
好撚大工程

富途個5股SFT仲未記起係咩料
明明已經好耐無用得返隻AMD係裡面坐

射倉囉

貴到呢

香港啲broker
賣左美股啲錢係咪都要隔幾日先拎得番出黎？

係

佢加左倉

咁早幾日都算係好機會

早幾日未開到FT

He likes the stock

佢真係like the stock

個垃圾倉禮拜五終於綠返

你有 GBTC 都頂唔到？

本身買得佔倉真係唔多
不過依家都諗緊點加
一方面又唔想FOMO
二來又真係想直接買BTC

比ASTC同VYNE呢兩隻妖股套撚住左

1